# Diseño instruccional ElectroEmprende

En este espacio se encuentra el diseño instruccional para 
el taller de electronica "Electro Emprende"

Se retoman los objetivos de PILARES y de la subdirección
de autonomía económica para su construcción.


